十一先係重頭戲

所以聽日唔好送頭

勇武見好就收，10月1 一定要送份厚禮比支共
聽日唔係最後一戰

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘、拍長者卡！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推 認同 利申行街行好前

留力等美帝援助,現在出城就輸

行街冇所謂唔需要送頭

推

行街咋